分開咗 但總成日會睇對方

都總係擔心對方做咩 日子過得好唔好 當佢唔開心時好想知咩事 又想安慰下佢 當其實人地都已經唔記得你 咁自己係咪好on9

呢啲野係要on9一排架喇

睇一排就會唔睇 一年左右啦

一年咁耐

每日都係咁會睇佢wtsapp有無online
Ig有無多到相咁樣不過你唔洗知

有咩慘得過ig、Facebook佢唔玩
whatsapp上線時間都熄埋？
想睇佢近況都冇得睇

睇又係死 唔睇又好似過唔到自己個關 始終相處咁耐有感情 但又好似好on9 咩都做唔到

我比佢block 曬乜都冇得睇tim 搞到成日借朋友ac睇

分左手
一年後佢又揾返我
越傾越重火藥味
睇黎都係做返路人適合返大家

咩都比佢Block哂

Yes 我都系

咁總好 睇唔到

狠心咩都唔好理
搵其他野沉澱下

比我寧願吾睇

其實咩都睇唔到先係最好，復原得快d
一係你主動block / del 佢所有野
唔好再比佢傷害你喇

系你老母咩

尋晚發現連fb僅有tag佢嘅2張相 佢都remove tag 就好似我無存在過喺佢人生咁

睇到都冇用 大家如同陌生人 有時會諗點解佢會咁絕情 三年感情如同過眼雲煙

唉
最愛最終留不住

比人block左起碼唔洗心掛掛

傾到有火藥味已經唔洗諗一齊返

四年幾
一樣

我同佢冇咩火藥味 但佢都冇再搵過我 應該已經唔記得我 咁先慘

唔會咁易就唔記得
只係唔想理
當初點解分手，分手嘅過程，都會影響佢理唔理返你架嘛

咁又係 冇感覺又點會理你

嗯
我明呀

我7 年
不過真係絕d 對大家都好，唔好再影響大家現時既生活
我都慢慢地習慣返一個人

咩事分開

都係岩岩散，2年感情，住左兩三個星期hall就話對我冇感覺
佢身體有事，陪佢睇醫生陪佢佢康復面對其他人，陪佢奮鬥asso上番u, 有預計過上u住hall會出問題，但以為可以捱得過，結果係咁好失望
但真係嬲唔落，好掛住佢，不停想搵番相愛過既證據，想佢有一刻會記起撻番著，不過我知機會好渺茫
希望佢係大學會玩得開心啲 搵個夾啲既人
利申，大佢幾年，u grad出左黎做野幾年，同啲大學生可能真係太大距離

唔好傻啦
諗得太美好喇
愛情唔係你諗得咁美好

睇對方係因為會擔心 有可能大家之間已經冇愛 但依然好似親人一樣 會關心下

希望

親人
佢都同我講當我好似親人咁親，果時我仲同佢講「傻嘅 你幾時見過家人會離開你架」
冇愛但當親人係咩心態 親人之間點都有愛 冇愛嘅親人究竟係咩黎

當朋友都好

接受緊個事實，但真係好掛住佢

忍住唔睇, 慘過戒毒

哈
為咗自己好過啲啫
唔係為咗你
個個都自私架啦

掛到成世就證明自己冇愛錯

如果我講嘅嘢佢會聽就好

其實佢一早有出軌嘅計劃 點解我當初總要去逼自己信你

我都係分左手一個月仲會去睇。

大家有冇諗過隔一段時間冷靜完諗住搵返對方，睇下做唔做到朋友，最後復合？

我寫咗封信同準備咗一份禮物
分咗三星期
應唔應該12月中送俾佢?

利伸: 分手原因係好似話唔夠愛 覺得我愛佢太多

有諗過呀...做返朋友

最初有諗過, 不過冷靜唔到, 初頭隔幾日就想搵
而家已經徹底死心了

如果自己生活平平淡淡果種，
分手之後個心跟本就離唔開果個人

相反有D人勁多朋友日日都好多節目果D
你等幾多年佢就算無搵到第二個都唔會搵番你
或者佢已經搵到第二個

有啲嘢要解決始終要解決 唔可以拖 要搞清楚大家嘅關係 先可以重新開始 可能過多排自己就搵到第二個

隔左咁耐先提復合太遲啦
我覺得你都係由朋友再開始再溝過佢啦
你對佢而言仲有一定既吸引力既

總好過你一開始就塞封信同禮物俾人

所有野無block 我 但係亦唔覆我任何野
連做朋友都做唔到

我都想嘅係由朋友做起 只係佢連message 都唔再覆

我果個同我講已經對我冇曬感覺因為佢住左hall之後我逼得佢太緊
但如果唔係佢住左hall 就唔理我
我洗鬼咁咩